有冇人唔識點愛人

由細到大都冇掛住任何人
冇對任何人有feel
冇愛上任何人
臨瞓唔會記掛任何人
只係想撚啲好玩嘅女
只係見到身材好嘅女好想扑佢
但又對同女相處傾計冇乜動力同心機
又冇興趣拍拖日日應酬人
唔撚想做個fake友扮yo溝女

我係咪有病

推 有冇人開解吓我

我係咪有精神病

其實我係咪痴線

仆街仔1號在此

你冇做錯到

好多人都係咁

女人就是雞

聽日出黎開解你
不見不散

叫雞啦你

想 但怕污糟

好

真咩 咁點解咁多人拍到拖 我就同人冇兩句

成日無意hurt到人 我都好內疚

逃避型依戀

怕怕醜醜唔知點開口

冇依戀喎

幾歲？

我都係咁
拍唔到長拖 就算拍拖都經歷唔到正常人既熱戀期

救命 anyone help me plz

想知你同你父母關係係點

好撚差

家庭因素掛
我之前都係咁

唔差喎

佢地兩個關係呢？

都好好

即係唔關role model 事

定我有bipolar personality disorder

咁你鐘唔鐘意自己

你形容嘅嘢同bipolar 好似無咩關係

勁憎 細個見到自己個樣會想嘔

係冇本我 唔知自己鐘意乜

我同你差唔多啦⋯⋯
都未拍過拖 唔知咩係愛 任何野都睇到好淡